原來 DEADPOOL 喺聖誕節有片上，叫 『ONCE UPON A DEADPOOL』

完全唔知